11.5

很久没有这么这么认真地看一部剧《千山暮雪》很狗血的剧情，很离谱的逻辑但是，竟然让我守到12点把结局看完了本来以为这是一个大团圆结局发现看了结局后，再回头看前面的剧集是这么的揪心人人都说女主丑，但我觉得她美极了至少，她是真实的，自然的他从三年前见面的那一刻就爱上了她她竟然在所有事情完结后的最后一秒才知道他的心意，坐在机场泣不成声但是都回不去了他很不会表达，跟她去旅行，是为了纪念，而不是挖开伤疤明明怕她不开心，偏要说气话第一眼看这个故事时，我相信这是美女与野兽的影子